Voici le projet de morpion qui doit être sous le langage JAVA.
Dans ce projet npous devons avoir un jeu fonctionnel, c'est à dire respectant les règles de base d'un morpion.
Nous devons également faire en sorte qu'un robot capable de prendre le meilleur choix face à un joueur et cela dans n'importe quelle situation.
Nous devons également être capable de d'intégrer une interface en react ou en angular